頭先食完飯陪個friend上去邪spa, 咁啱有差佬掃場

我無嫖過妓亦唔諗住幫襯, 只係禮貌上陪佢搭lift再入埋去only, 點知企咗一陣就成班衝哂入來
拉埋一邊問咗我十分鐘睇埋身分證就放咗我走
我仲讀緊U, 想問學校會唔會知? 仲有第時僱主 / 對象會唔會知道我發生過呢場誤會?

出少一點膠po啦

知 仲會印埋係你成績表到

會

印咩字?

張畢業證書會印住嫖客二字

會唔啊 會打電話通知埋你阿媽

去時事台反港獨吧

閑路電視會影低你個樣再比人send去各大院校同政府部門，樓主都係移民外國重新做人算la

你當我傻?
咁林奠咪簽咗自己個名喺嫖客下面

仆街啦你 出唔到境

嫖

係，樓主一世都會畀人叫雞蟲

操行會降到得F

痴線, 重視友情反而被懲罰?

叫雞不遂

無事既 只係有HR會無聊搵你俾差佬咩地點檢查過身份證既記錄 如果佢見到你係呢D地方俾差佬檢查過身份證 最多問你點解啫

陪朋友上樓, 佢身體弱

移民局一check電腦就睇到
點移民外國？

每日開咁多膠post
現實無人理你咩

pHd

pure heart degree

i company my friend just
i not try to get a handjob